假如一次成功攞到一球美金，你重走唔走佬？

瑞銀職員涉偷客戶六千多萬元買名錶 機場被捕今押解至法庭提堂

瑞銀集團一名職員涉用假名在銀行開設戶口，將客戶的存款轉到假戶口，7個月間偷取800萬美元（折合6,200多萬港元），用竊款買名錶，存放於任教師的妻子租用的單位。在瑞銀揭發前他已離職，並買了單程機票，擬於周四晚往英國，惟在機場離境時被截獲拘捕。案件昨提堂，押後至明年2月2日再訊，其間職員還柙。

被告報稱無業，報住在何文田君逸山，他被控一項盜竊罪、涉於今年3至10月期間偷竊大約800萬美元，上述財產屬於瑞銀集團。

據知，被告向客戶發假指示，將款項轉帳至他用假名開設的戶口，然後將戶口轉回自己名字，利用款項購買名錶，存放於任職教師的妻子租用的單位，7個月間涉偷取800萬美元。瑞銀查帳時發現問題及報警，惟被告已離職。被告於周四晚擬乘搭飛機往倫敦，但在機場被捕。

唔走 仲會開payme叫人俾錢我使

一定查到既都做，真係唔明佢點諗。

個老婆同佢一鑊呀

肯早兩個月走就一定計劃通

呢D教師你估又釘唔釘牌

真

當busking

咁多錢，應該仲有其他穩陣方法去

高薪厚職又唔係窮途末路都搞啲咁嘅嘢